# Spread

Este projeto é parte componente de um dos instrumentos de avaliação da disciplina de Hipermídia e Multimídia no Instituto Federal de São Paulo - Campus Birigui. O intuito da atividade é desenvolver um site multimídia apenas para desktop, sem necessidade de responsividade.
